英國執政黨人權委員會副主席指有證據顯示中國有系統恐嚇撐港學生

Hong Kong protest: Evidence of intimidation and threats against students in UK via @paraicobrien

====================
有tg既：
1. PM @TwitterHelpBot
2. 打/task攞任務
3. like 同retweet
====================

每日pm @TwitterHelpBot 打 /task 拎任務
[唔做任務會被禁言]

入共識台 @twittermansyunzou
行動方向/意見/共識pm @chresa @himiko1230
上報外媒/名人/機構tweet @VladimirPutin852
被無理禁言/踢/無法frd msg @Alpha7III

Reddit戰線 @reddithk_channel
文宣 @hkstandstrong_promo_int @guardiansofhongkong

先睇 #公海規則

Push

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

點解冇人推?

P牌仔明知冇力都照推

Thank you UK

推

Thank you Hong Kong watch

push

Thank you Hong Kong watch
Thank you UK

Retweet

尋日twit爆咗佢已經

2542
唔夠

推

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！📊📊

推下先

趕晒佢地落大西洋

握

入twitter推

大把外國學生會收到死亡恐嚇

pish

retweeted

年底脫完歐係時候做野

Yes
等脫歐

要煲大件事
可以係下一個爆發點

反正英國佬都唔會點理 算啦

執政黨人權委員會副主席 LOL

Push up

借個位嚟推推~ 高汁po 冇人推
[突發]即時解決學生溫飽問題 請學生食飯

堆

佢地係好恐怖

S

Up

CCP is a professional terrorist group throughout the world

Z

D

Pish

WTF LOL

多D激下中國學生
Free Hong Kong Free Tibet etc
越失控越好

Rt ed 你個名

快啲踢走支那生

p

推爆佢

up

有證據顯示
如果每個英國人做野都快少少就好嘞

煩緊脫歐

推 返大灣區

retweet啊